其實點先算係不誠實使用電腦?

話想殺人,但唔講係想殺死某人算唔算?

好簡單

你老母叫你食飯

你答佢 ：哦

但係你仲玩緊電腦

咁你已經不誠實使用電腦

我已滿18歲

。。。。。。

幽默感嘅嘢

網民: "我屌過范冰冰" ，如果冇屌過就不誠實使用電腦

自己睇

要用真名上登